[深夜西車] F1 2020 薩基爾站 討論區

Formula 1 Rolex Sakhir Grand Prix 2020

4 Dec 2020 - 7 Dec 2020

FP1 (FRI): 21:30 - 23:00
FP2 (FRI): 01:30 - 03:00
FP3 (SAT): 22:00 - 23:00
Quail (SAT): 01:00 - 02:00
Race (SUN) 01:10

Location: Bahrain International Circuit (Outer Track)

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

歡迎投稿

LM

熱烈慶祝咸中肺炎

今季第一場深夜西車

支持Albon同叻證明自己

冇Ham

頭po 我又改漏嘢

仲有Russell
繼續0分

「保子」 「漢密爾頓的隊友」

雖然我係ham 粉，但佢缺陣嘅比賽係好睇啲

洗唔洗再開過

下個POST改返啦
難得保子硬起來 冇向班玻璃心跪低

pin 住提自己先

仲以為標題會同太陽神有關

沒有咸狗的日子 - 晴

lm

想問下替補車手係咪都會揸架44號火星車？定有第二架車俾佢？

同一架車但會轉number

撞花佢架車，破佢風水

LM Max第10勝

我想替工贏多啲

用返同上場同一種compound，今場應該可以玩一停

Grosjean
改
GODJEAN

咁 77 情何以堪

咁佢堅係廢

let's go georgeeee

Mr Saturday Russell pole to win

呢場好睇

買定薯片汽水

雲當RAP🙏

RUS你醒醒定定證明自己呀

屌唔瞓都要睇啊

真？

好撚興奮 今個禮拜依場好值得睇

屌痴撚線準備由0分一野上podium 之後可以番去笑鳩Norris

終於可以睇下羅素嘅實力

Russell lap Latifi 會點

睇下係咪真係可以證明自己喇 考牌一戰

呢場真係全年最想睇既一場

正賽係星期六晚？ 星期日凌晨？ 驚miss 左

不如諗下如果lap唔到會幾大獲

哭能左！！

第一次坐正就拎26分就正

又炒埋牆

如果Russell揸呢條track都柒/輸公公成條街
佢個Career玩撚完

All or nothing

冇左咸狗已經好想睇 仲要Russell上去

冷靜
大家唔好燈！

LM 等睇羅素 DNF

如果Russell 今次交唔到功課出嚟 應該玩撚完

公公無咸都揸唔出架車就

壓力大到hihi, 好有機會甩轆

陣間又Oh no no

呢個係基本吧

一黎就攞p1又太誇張，始終平時喺後面冇人同佢鬥

今場實驗好有趣
一個渣開廢車既人 渣火星車既結果會點

Rus大戰公公好睇啦

咁次要睇下rus 係人廢定車廢 好好睇

平時揸威記都甩轆
老實講我唔睇好

今年Jack Aitken 完全冇成績都比佢上

仲要今次個場成個長方形咁跑

太快唔識揸

你估公公同max會放過rus咩邊有咁易p1

pole to win 就ok la, 唔洗同人鬥 隨時有公公做wingman tim

今轉正正可以睇到部車有幾火星

車速唔係會仲快咩?

到底Russell會好似Max咁証明自己
定Albon咁証明自己

連登仔最期待嘅畫面。。

Russell 考牌 公公都考牌
陣間公公輸俾Russell 嘅話就好笑

保子同RUS都唔輸得,好撚好睇
今次真係要多謝咸

今場個圈細，15個彎，跑87圈

條肽應該仲易死

宜家見就呢D圖 都係凝住會係流料

講真Russell頭5番到都當合格
無頭5抵佢下年仲揸Williams

公公輸俾Russell真係雞得

High speed track 好講養胎
Pit time 20s
一個圈58s
應該會好亂

專登睇係咪f1 official出

大家應該要預定rus架車應該會畀人整細咗馬力 廢事令咸狗冇面

本身捻住唔睇架啦，依加唔訓都要睇

驚佢軟左咁耐已經唔識點硬

冇咸已經值得睇

咁公公一直都係做開二號，硬得起來咸呢兩三年就唔會咁輕鬆食住佢啦，所以輸係合理，繼續做wingman

真 依定啲圖係唔係都breaking

唔會啦 揸開雞車第一次轉揸火星車未必揸得慣
但快過公公嘅話就好笑啦

RUS可能開齋拎到分，但個排位連勝隊友紀錄就要斷

有分重要好多啦

好期待

On9con條前契仔係咪好葡萄
果陣死奶Toto先可以係Goodwood Fest.到揸部舊戰車

Russell Pole to Win

嗱，唔好亂講嘢呀

真係冇乜期望
Rus正賽成績其實仲差過latifi

一日咸狗係到都唔會雞佢啦 去邊到搵第二個咁聽話嘅公公

部火星車路軌車黎，唔似redbull, 未必攪唔攪 齋吹都好興奮

今次Russel應該all or nothing
如果柒咗真係end of career

咁又未到既

保到上pod 佢都當贏，話晒第一次渣

Rus p1

無計，威計咁多後備車手得Aitken 有Super license

起碼要有分啦 但係唔知點解覺得Russell會自炒

留名睇佢比人燈死

正賽係星期日晚 星期一凌晨

george表現得唔好實俾人鬧爆
唔好再燈佢啦你班友

如果未習慣渣都好似泰仔咁

反而想知AITKEN係咪鬥完F2再鬥F1
定邊個替佢跑F2

Rus 會唔會唔識用平治個DAS

雲當去跑威廉士唔得咩

原來可以咁樣調嚟調去揸

如果LAT都贏唔到個新仔嘅話

首先要係平治體系成員先

比錢姐 反正威記架車邊個揸都係無分架啦
宜家威記仲有錢收

Daddy's money 唔怕

直線唔食太多軚
高速彎食最多

Rus 終於攞到分
但威記都係無分

贏到 RUS 贏唔到新仔？

驚閪咩 Daddy’s Cash 💵

咸：神就係做到人做唔到既野。今年都最後一場，下年隨時新車

Turn 5,6 算唔算高速灣？

rus一定dnf

Rus 應該最後都係P11完場

仲有攬炒呢個option既

兩位都要證明自己既車手

Rus

想睇調轉 ham 渣williams會唔會有分

有人話ralph boschung 佢下年揸campos

拎到分佢就真係飛上枝頭

如果因為有issues最後慢過其中一架williams

唔通上nissany咩

個個都吹捧Russell做乜撚
條友今季咁on9，先喺Mugello引發大炒車，跟住Imola送分俾佢破處都喺safety car時段自炒
就算俾佢揸到黑平火星車又點？睇死佢巴林又柒獲甘搞到dnf，一分都冇
繼續活喺上年Kubica有一分佢冇嘅陰影之下啦辣殺

DAS好似早幾場已經拆左

Russell上次跟safety car都出事
今次跳上去代咸狗隨時dnf

我諗以平治架火星車 Rus就算唔習慣都應該快過秦仔啦

星期六quali我估會比monza更亂

呢個真

佢驚就算賓士較細馬力，rus都舞唔點炸

個差距真係太大

今次3大新人證明自己之戰
叻 Albon Russell

叻係親生仔有光環

Get in there George

預咗啦

又俾 Benz 搶 foc

唔知Minichamps 會唔會出Russell 版既W11

巴打幾靚仔

咁賽道似乎運動場咁跑，又有利新手

多謝 唔好推

陰公haas真係用2個新仔？

Haas有光環
Btw
角田咁有機會頂魚雷個位

一個有名氣，一個有錢，你話呢

open secret黎啦
咁多年無成績 一定要資金

當佢炒左兩位車手時都預左啦
睇黎拉利俾左個大discount haas

反正都冇野可以輸 不如博一博

垃利青訓隊

返正都做唔到冠軍車隊，不如做team C養生，好彩既仲爭到上F1.5

ok

已經冇琴日搶得咁勁
琴日announce俄仔真係wfc

2018年雷聲大雨點小，嗰陣以為Haas真係開始嚟料

算啦，部車都係部份copy 垃利

一黎啦
但係2019越upgrade越廢真係好傷
最後係要用返澳洲spec

星期一假已請

羅素的隊友

細路仔搶fo

gro真係唔話得

羅素見到藍棋會唔會自然反應減速

Nobody wants to be behind a Williams... Oh wait

Gro場外真係無咩人憎

仲要俾Rich Energy玩左一鑊

可唔可以唔好咁痴線

以佢人脈唔玩賽車，真係可以入fia度做

有幾慘 又多兩條水喉

GODJEAN

好想睇究竟RUS揸火星車會點如果即刻P1 P2佢返落威廉士會唔會心理不平衡

Work night and day for you
佢真係最有資格講

佢個comments 冇咗？

好似無咗 我都見唔到

沉咗底啫

Schumi仔出年會用47號作為佢嘅冧巴 本身佢想用4號同7號

Seb 4 wdc Msc 7 wdc

以為佢用返20

Ham 44 Bat 77

同一個場點解今場夜咁多？

好想睇佢連三十幾場冇分會唔會一渣benz即刻有first win

另外 哥桑已經出咗院

今個星期好有睇頭🙂

枱上面個嘢係軚盤?

應該係 始終佢係威記用開個個係不適用於架黑暗勢力

負皮係想成事回歸開post

又有新原因負皮

威記個軚盤咁撚柒又唔換 個MON又遠

威記係咁多隊入面
唯一一隊個HUD同軚盤係分開

上場睇Q果陣先發現威記個MON係冇寫km/h

下年唔知haas邊個做number 1
兩個就擺明都唔會讓

Mick:垃利俾engine你 醒水嘅知點做啦

Mazapin 枝水喉仲大過老豆力量

有pancake食咁大件事都無人講！

RUS 嬴又好睇，攪炒都好睇
呢場變左必睇

冇人講咪你講囉

Mugello 係Gio 搞到炒, 唔係RUS

燈還燈，fact check 左先

用慣咗就無咩分別架啦

下場車 drag racing咁
有乜好睇

睇羅素P1

集氣RUS POLE TO WIN

冇咸已經係好睇

我都想

不過好驚佢拿11然後 aitken 拿第10

Pit strategy 即場睇overcut 快定undercut 有著數
無ham已經好好睇
威龍power 可唔可以上到黎

希望各位連燈仔唔好燈到russell dnf

證明自己

PowerPoint presentation

oh no no no

GET IN THERE GEORGE

RUS NOR SAI 一定上唔到Pod, 唔想睇佢地玩膠

kmh 其實對車手唔係咁重要 我記得平治嘅mon都冇寫
有車手講過上到300kmh已經feel唔到300kmh同340kmh嘅分別
對車手黎講最重要係圈速 delta time 軚溫 電池量 波段

隨時炒車
佢啲抗壓咁樣

睇公公都知啦
睇車之外都要睇人既

其實如果RUS 結果都係冇podium 仲有冇人反咸

9成9 DNF

反咸唔係反佢手車 係反佢個格

我相信都冇邊個反咸係話佢手車廢

Haas嗰個俄羅斯仔好似幾靚仔

睇好佢成為新kmag

唔好攞佢同kmag俾 kmag只係手車癲 場外冇問題

熄燈啦屌，靜靜地贏

直路尾幾高時速都要知掛
有drs 同無drs 可能差十幾廿km
個brake point 完全唔一樣

有冇人早幾日係 red bull shop 買細咗件 Official Teamline Softshell Jacket?
我買咗件 M 太大想交換件 S

佢哋自己feel到望住apex都估到大約要邊個位break

我要internet暴動：
RUS
ALB
OCO

不愧係職業

後面嗰兩個食屎啦

真係好愛佢
仲要好好先生
又煮得
又好笑

呢段幾可愛

本身ibanker黎
唔憂食

我表達得唔好 我都係想講手車姐
冇現役車手場外癲過呢個俄仔啦

今年RB係唔係跑呢種track唔多掂？

冇了 咁多人撐russell DNF硬

要求RUS NOR LEC podium

63 55 4
雖然現實會係337711

LEC 不了

Rus Nor 四萬

四萬仲敢唔敢玩shoey

成年最悶既場成為成年最有趣既車手陣容

咪燈啦

3 & DNF

又話雲當飛過去巴林既喂

plan b
威記可以唔放人

55 63 4啦
比次機會呀老細，下年得垃利pu炸

好正

好人一生平安

之前都買咗M太大，之後退咗

我都成日見到
成日諗點解得佢地係咁

係咪啫係代表一黎會搞鑊甘

本身蝴蝶形已經好撚老套

用過屋企件 puma jacket(M size) 嚟度，個身同膊頭都一樣，係唔知點解隻袖長咗成寸

之前睇過youtube 話威記d engineer覺得hud 加係軚盤到會令軚盤重左 尤其是係high G force既情況下 咁樣會令車手浪費更多氣力轉向

我諗呢個係最平嘅setup所以佢哋用

同埋可以永遠水平囉 轉灣可以易啲睇HUD
唔知點解咁多人屌

可能鬼佬 size 唔同

佢果D係超鬼佬size黎
S已經岩大部份香港人
如果係rain jacket S仲大件

我買過mercedes polo同softshell
都係S
redbull polo, rain jacket, softshell, t-shirt都係S
係件rain jacket唔知點解超大件

軚盤手+HUD
太貴加太難 唔識整呀下話

蝴蝶效應

轉彎
你一扭就姐住左個HUD啦
仲睇乜
我打機都有呢個煩惱

如果好玩啲，bo77as今場唔揸，搵雲當拍Rus
有咩事公公都唔駛咁無面

Russell拎冠的話會唔會令Ham個含金量低一截？

平時都唔睇FP1/2 . 今個星期反而好想睇
唔知rus可摸耳拎到分呢

扭軚專心睇路，佢地都係直路先轉setting

你落到咩波都唔知啦
仲有軚溫brake 溫呢

同埋Settings 係軚
唔係HUD
HUD 只係display information

你唔係想講Williams 個design out smart 其餘九隊呀

get in there

你諗下russell 開心埋今星期，又要返威記佢個心情係點

揸得出成績
你愁無隊要？
反正都係Benz人
可能我地有湯飲添呀

我覺得係慳錢 所以唔轉

飲湯嘅機會係零呀

未來7屆

無人擔心latifi 會唔會輸比aitken嘅

因為aitken都唔勁 同埋得咁少時間適應 都唔會好得去邊

零尊

海軍鬥水兵

都是0分
不要分那麼細

打和啦super

唔睇都唔知
原來佢25歲

個俄仔顛佬下一年會用9號作為佢的冧巴

佢之前係Renault個仔
佢18年上左GP2之後好唔掂

會唔會燈到自己下兩場無得賽

咁搵雲/鳩堡好過啦

拉塞爾的隊友

唔好燈鳩我Norris

Seb去咗探grosjean

咁真心我打機都唔使睇都知自己落到咩波嘅
不過我覺得純粹因為咁樣平所以佢哋用

如果個設計咁有問題啲車手一定嘈到啲engineer 改為止

落波上波自己打機都會計住啦
我唔信佢地要望住

廢圖真係好好人 除左SPIN比人笑之外
佢真係做好多好warm既野 又唔會話比人聽
當初寫信比lauda, 雖然屌9 charlie
但都好似有關心佢

無打算話Williams叻過其他9隊，每個設計有各自既好同唔好
如果你揸過車，就知軚同 brake 係feel到的，加埋佢地都有radio提水。

睇車影住軚盤有時都會見到佢地個mon會轉畫面，就有機會係佢地轉setting (LSD, brake balace, etc...)

sor
我知你揸過車
更知你無揸過賽車

Brake balance differential 係用制扭
我敢擔保你
HUD上面係唔會有制

邊有人話 HUD 有制

威記就係冇錢改，咁多理由做乜
上年Kubica叫佢哋改幾粒制都改半年

可能我理解錯啦
要水平HUD 用個HUD轉 settings
唔係暗示緊禁HUD咩

我淨係話過個mon 係轉setting時用，無話過用個mon黎轉setting.

上面唔好鬧交啦
呢個根本就係最大原因

Rus有分都偷笑啦
如果佢排位差過max 我諗大家都知咩事

清 抵死
我唔介意做搞屎棍 你朵菊花準備好未

存車得幾日武 ,我又覺得唔好咁大期望

咁仼何人揸新車都要適應嘅
Q入到前5已經可以收貨

thx
我知我老母係女人

入彎唔洗睇HUD出既information
得明哂

呢位巴打咁撚臭串做乜尻

你都痴撚線
個 HUD 係直路個時用黎睇 delta battery pack 個類資訊
轉彎個時對眼係睇 apex 架大哥，自己睇下 eye tracking 啦

上youtube search F1 driver view, 搵段片齊齊研究下

2，你睇返對話再講，我邊度話用mon黎轉setting?一開始我只係話"扭軚專心睇路"

Max第一場紅牛就P1

好少見你咁勞氣

fyi

呢個又係笑到仆街
好撚中

bmw點解走?

BMW做咩9野呀

我都唔想

Bot per str

咸：「屌，冠軍都拎咗，餘下嗰啲都冇乜好玩。中個武肺休息下，等下季拎8冠過老舒成就先。Byebye，各位。」

日日吹電車係將來？

RUS會唔會揸唔慣d咁快既車DNF架

鹹：BLM, 點解中咗唔可以揸車

屌唔識咪問，咪上網學呀嗎，片就周圍都有，講轉彎既 focus 係邊都唔知就聲大大
個 HUD 睇既時間本身就好少，最多已經算係轉波燈，入住彎睇唔通咁咩

HUD 出現係因為 2014 轉hybrid engine 出現，之前係咁

bmw 都唔玩formula E

下星期三就知russell 有無得揸多站

吱吱吱既最大問題係佢實質上只係一個one make race，雖然各大車廠參加，但賽車規格基本統一，車廠參與研發過程少，又剩係鬥街，成件事係商業活動大過賽車運動

一日未搞掂武肺，都唔使旨意有街道賽，再加上電動車已經普及起黎，BMW根本唔需要再靠吱吱做宣傳，連養住一隊FE team既成本都cut埋

不過如果幾年內吱吱吱真係收皮，咁F1喺之後改例嗰陣無藉口再keep內燃引擎

全部回歸F1 啦屌

講真，如果Rus真係一炮入到podium
我唔信toto會唔心動來年個seat

不過當然無可能啦

搵Rus 頂Bot 好易攪到內鬥出事，Rus 上應該都要2022, 咸如果收山既話

點都要等HAM退休
如果一鳩嘢炒咗BOT
咪仲衰過binotto打電話炒VET?

炒太監應該無人反對對F1 係有好無壞，雖然佢幫一架火星車落返地球

BMW贏唔到title又走

Toto好似講過
2016年嘅回憶太恐怖
我諗HAM喺度嘅一日
都唔會搵個skill level差唔多嘅做隊友

bmw好似都係贊助嚟
類似當年同威記既關係咁
但估唔到吱吱吱咁快散散地
說好既未來發展方向呢

BMW返F1 la

或者玩WTCR

RUS中期考試者

如果頭5或者有PODIUM，咁未來BENZ就會留位比佢
EVEN排位排到頭2行，咁先至係達標

都係果句 致勝formula 唔會點亂郁
16 年內鬥 場場都驚攬炒
搵個聽聽話話wingman box out下仲好 間唔中一兩場比佢上p1

收檔都唔可惜

始終個世界潮流都係由 ICE >> hybrid >> 全電
差在係獨立一個SERIES定係由F1慢慢變

如果佢今場跑q 快bot 0.2秒以上，正賽又由頭帶到尾嘅話咸真係可以等俾人換走

理性討論唔講燈力

我真心唔信賓士會比full power spec比rus揸嘅（我亦都唔信啦保子個spec都full power la
佢仲要第一次揸，一揸仲要係最強火星車
加埋近幾場佢心態都就嚟崩咁滯
佢入到p5內已經達標，入到p3已經超額完成
入到p3已經救得返career

P1 or 打低max（唔dnf的話
根本無可能

但如果p8打後，佢都可以收皮㗎啦

今站真係三日睇到足

珍, 平時都唔睇fp1 fp2

我唔相信公公個spec同咸唔一樣
如果公公個spec差啲
我覺得佢連第二都唔會有

咁秦仔咪FE都冇得玩

可能yuki升唔到呢

Russell 火星車都唔會夠Max 黎啦
上場Red Bull唔係7左個Pit Max 隨時贏左
冇返Ham狗咁既料 點頂
Russell 3甲返到黎 當贏左啦

之前Rd好似有講過某啲mode係得咸有，保子無
可能我記錯

但今場個layout 多咁多大直路，Benz 偈會唔會有so 啲？

應該benz偈，之後到Renault
垃利偈嗰啲等俾人lap

咁多直路，應該係超low drag嘅set-up

個setup分分鐘仲極端過Monza
基本上係T1係低速灣之外 其他路段都會比較快

所以我估計Q1 Q2應該會極混亂
人人搵tow, 之前個儲氣lap又慢到hi咁

monza 應該已經去到最極端嘅setup redbull嘅尾翼平到冇咁滯

個場好多大直路 舊電唔知夠唔夠時間叉得切 上場perez 嘅mguk 壞 可能係對所有平治引擎嘅警號

Rus Bot DNF
RB 自炒
四萬 19叻上podium

公公有存在價值嘅 如果RUS + HAM，RUS心急嘅話隨時攬炒

Agreer, 要做到公公咁無火，咁心甘命抵做二號，我諗得番kimi 做到，但kimi 要上果陣應該係上得到

部車spec一樣，但setup唔同，
軚盤上面嘅制擺位都唔同
仲有車房裝車嗰班手工如何都有影響呢
可能咸爺嗰面既mechanics細心啲所以部車少啲出事

車迷睇車姐，你攬炒我仲開心

留名等睇正賽rus入錯pit，好似咸當年啱啱轉benz入錯麥記pit咁

我覺得細牛會有驚喜

車隊唔會咁做呢

唔會啦入錯要再行一圈即係罰自己drive through

自炒要寫信，入錯行多圈都合理

就係唔慣第一個窿就要入

如果入錯pit 真係要走多圈

呢個係2019 Abu Dhabi testing result
同一個人 同一套tyre 唔同車就差成三秒

公公好似成日都踩中碎片整爛自己條tyre

Benz係pit lane一入就係
好難miss...

ching 唔好燈住

RUS P11 集氣！

強帖留名

呢個商業event完全睇唔到有咩宣傳效果勁過f1

揸黑平俾你撞爛兩次頭剷都夠有分，除咗公公應該dnf易過p11

我就覺得秦有得留係rb啦

我都覺秦仔有得留低

上星期double podium Helmet Marko笑到見牙唔見眼

會唔會賠死個莊

講開又講，Mick就好啦有得揸F2004
Vettel咁多年講到口臭都冇得試揸，真係聞者傷心聽者流淚

屌 搵個英國fd幫手買10鎊玩下先

垃利親生仔同僱傭兵既分別

我想買夠100gbp 三甲真係覺得好易

all in podium la

個莊呢排都賺夠

Rus Alb Kvy Oco 四重彩
贏咗收購笨屎一野兜Toto落街再請哂車post手足睇車!

爸爸力量嘛

我買Rus, Max, Ric, Bot

過多幾年，變左Formula Daddy

一係就前F1 車手個仔
一係就老豆好有錢

你又Max又Bot咁樣點收購

搵ocon 不如latifi magnussen aitken

佢老豆份身家都好和味

同埋幾肯定有同拉利deal engine discount，完全convert to C Team ，好似威記咁，Junior Driver+Paid driver

Haas包Q
威記3 4
grosjean完美結束F1生涯

今場哥桑都落唔到場
莊家CASHED就有

屌記錯
咁下場

整隊魚雷戰隊，每場淨係負責total咗垃利

新手叻迷留名大家好

我叻

Benz個pit好近入口，點都唔會掛...

點解george 會代到老mk

我撐叻都比人負皮

一個係太子
一個係粉絲
你話喇

睇吓自信左幾多

Ching係咪響青山出黎
MK咸中支肺

呢度好多反on9叻架

Benz ig張相 佢笑到幾開心

我指george 唔係係williams嫁咩?
依度啲ching咁串既問2句姐

我覺得抵買wo

佢係Benz Junior

我叻場上表現咁好仲反佢，睇下樓主分享source,就知道我叻係世界第一

Sor
Benz好似係叫返自己個reserve driver (即係George，George好似係benz借比Williams )頂因為中支肺既MK咸

威記應該有錢收，咁順攤放人

可能出年套benz偈有得再平d掛

送套W10dlc

唔怪得
咁今次真係幾重要 睇佢有冇真實力
定係比williams啲車搞到冇分

所以千祈唔好吹奏George,呢度好

大家估下Oval 羅素套 Latifi幾多圈

唉！算啦
就連佢想買，拉利都托價
意粉佬真係on99

我驚佢見到藍旗本能反應係收油...

最串果個都未出聲
比佢見到你咁問 實屌到你上天花板

唔知以為vettel 屌左垃利全家咁

佢想買嗰架係拍賣行唔關拉利事

最串係邊個

成事

邊到有咁高賠率sky bet 一賠8/15 paddy power一賠1/2
全部session最快+win先一賠100

John Wong成事

應該講緊咸未中之前

應該係中咗但benz未公佈邊個替個時間點

FF如果咸狗開季頭三場中武肺
之後起勢追會唔會仲癲過今年

記得多d入嚟支持佢啊

叫多幾次 John Wong 就會出現

有自信既男人係唔同啲

威龍講咗唔比佢去
好似話比支那周/lundgaard/F3冠軍去

個莊家係咪唔記得左轉賠率
佢揸benz個賠率仲係咁

好型

今季佢正常發揮無得輸
Max差一班 公公差兩班
其他隊差15秒
做返自己就得 只係可能鬥到最後果站姐
分數上 平治一定棒個七屆出黎

佢笑到見牙唔見眼

呢個賠率就唔買啦
人地等左咁耐先有一次坐上架benz既機會 費事燈鳩佢啦

買咗佢快圈串羸車 8倍

只有第一季係one make，之後幾季已經可以自行研發部件，現時只有外觀同電池係統一

倍率唔呃人，今場真係有機

young driver: alonso

屌右邊條友咁撚老成嘅

買咗max+四萬一齊po個組合10倍

屌那星 又話唔係rookie 唔會搶啲𡃁仔既機會
依家又為咗快啲上手扮rookie

Jack aitken走得好啱 係威記起碼有得揸下fp1 而家仲好彩到有f1揸

屌, 支那周都有得試車

羅素皇朝要開展了嗎 繼續場場都係聽英國國歌

咪燈啦屌。。。。

到時捱夜睇悶車 我實屌哂你班燈神屎忽

諗起之前有個節目 叫窮撚同有錢仔交換身份一個月
完咗之後
有錢仔學識咗珍惜所有
窮撚崩潰

燈自己友

好似有睇過

岩岩放監咁

我撐你

算啦，佢依家係威龍上F1條隊都唔知排到去邊。被大頭搶左個位後又煲Gasly跳出牛牛入威龍

係細牛冇位上 Gasly下年應該會跳走
支持Gasly 踢走ocon9

真係好撚肉酸，碩士畢業走去同中學生爭資源

唔洗爭，兩個一齊去揸吱吱吱，反正強國咁鐘意做電車

神裝新手

屌，咪

新鮮空氣

型撚到

靜啦

Nico err... Valtteri

Lewis err... George

等聽sky 講George 講左做Lewis

同radio講my tires are gone 但merc個pit以為出口術

russell

希望rus 係fp1 入到頭10, fp2 再入頭5, fp3 再入頭3我就心滿意足

其實仲有咩意思

就係一野過左

fp1 p1
fp2 p1
fp3 p1
Q pole
Race p1

22年大改例，如果21年成績有番改善，咁會大左誘因繼續投資嘅，gene haas都話今年真係莫財，唯有做住契弟先囉

講到尾都係一盤生意，haas f1賺到錢先可以玩落去
同拉利deal好收兩位車手就平買到偈，加上有mick既名氣，對吸金都有一定助力。

靚到不過點解咁快送到嚟

佢係咪連super license都未夠分

唔係講笑，周冠宇做過Techeetah test driver(唔知而家仲係唔係)
雖然睇個勢佢攞到牌應該都上到F1，話曬背後咁大條水喉

Netflix 今個禮拜會影George

molamola

玩9完

上個禮拜夠影麥記啦 咪又係冇事

今年netflix究竟可以出幾多集

Formula One driver Kevin Magnussen will move to the IMSA sports car series in 2021 driving for Chip Ganassi Racing.

今年netflix 我其實真係最期待RUS 同四萬上po呢兩集

仲有monza

竟然唔係indycar

原來Jack Aitken係韓國mix

揸賓士即刻髮型都變埋呀，自信返哂嚟啦

係呀 但唔識講韓文 pre race嗰live叫佢講就好笑

終於升上F1 緊係轉下髮型

今獲仆街過仆街了，實壞車

Race Director announces barrier where Grosjean crashed will have tyres added ahead of Sakhir GP

老舒＞咸狗＞羅素 傳承

其實F1根本唔會賺錢
最多輸少啲
唔玩咪最賺囉講真

玩Ｆ１賺錢？當洗咗落Ｍａｒｋｅｔｉｎｇ架咋喎

假泰國人啊邦都唔識泰文

仆街

Rus會唔會唔慣咁前起步
心諗：“原來無人遮住盞燈係咁正“
下一場： “屌“

真燒錢嘅隊多過賺錢嘅隊

咪係囉
根本唔會賺

佢兩個情況一樣 都係英國出世係英國大 但唔同嘅係aitken races under British flag

好似叫latifi講法文咁

不過咁諗
如果有個香港仔上到頂級運動世界
想代表返香港
大家都會開心既
(先唔講咩贊助商原因呢啲野啦)
但事實上都真係選擇代表自己個地方

monza +1

呢d F1 根本冇得賺 搞手只求打個和

佢識聽唔識講

睇邊隊既姐
平治一年投四億
一年後扣埋稅實收千七萬
呢個一年內增長都唔差
拉利長期有豬肉分,唔玩就蝕
大牛商業mode
咩都講求最小cost，最大成本
不過聽講今年紅牛利潤升左
其他隊係無得唔玩咁滯
唔玩，就無錢分。
而家衰極扔幾球都有幾千萬分
最好就應該係細牛 下年唔洗點研發新車架新aero
用今年大牛既 再執執佢
RP唔洗講 未燒夠錢
Hass簽左約 係咪重算係新車隊
所以有優惠比佢？
沙巴副偈唔洗錢，比拉利試車用
威記咪唔掂老麥都要四圍賣野黎維持返

其實麥記一年2.5億美金
但係佢分得1.5億美金做prize pool
要賺錢就真係靠sponsor

Gro落左去巴林賽場
行得走得

佢開始 ok 啦
而家架車就黎唔夠位貼
BAT 又借啲意科水賣廣告
Better Tomorrow

每集起碼一個鐘先唔該
今年好多野可以詳細講

好似話佢背後個sponsor jack & jones唔太想sponsor kmag跑北美比賽
因為jack & jones主要針對歐洲市場

諗返起17 18 個陣麥記成日比人笑架車冇sponsor貼紙

Toto凌晨兩點打俾george 然後佢係廁所
嗰位係三年前整佢坐落應該幾辛苦

有得揸火星車唔着鞋都無所謂啦

WRC今個禮拜去Monza比賽
落雪兼大霧

嗰兩年魚腩到...
我係sponsor我都拔喉

Kimi: hey what the fuck is this Mercedes doing, if he cannot see behind he should stay at the Williams stuff

原來佢有漢字名，韓世龍

indycar 無位了

好想快啲有得睇

Evans 唔炒就贏
不過SS1 就已經hi 花左架車
Ogier 或成最大贏家
不過Tanak 無機就唔睇啦

正
好鐘意睇呢d behind the scene

本田廠隊加廠手

有d似第一代spiderman3跳舞個段

ham應該會連勝到季尾

所以 zak brown 真係一個人救番隊車
F1 最大問題係冇左煙仔廣告，之前就算魚腩都照樣有煙仔贊助，有時好似 Jordan 咁會冇啦啦成功左
垃圾利最成功係諗到用 Mission Winnow 出黎破左個 grey area 你睇下啲人點 search 既

我睇左啲咩

Safety car一分鐘跑完

Zak brown 好似搵左好多sponsor 返黎
之前睇過段片話zak brown 係負責搵sponsor

btw 原來mission winnow 係煙仔廣告

Zak Brown係做marketing架嘛
佢未係麥記ceo之前開marketing公司已經成功帶好多sponsor資金入f1

成隊黑平結果得咸一個中？防疫有冇做得咁好啊

有無諗過其實一個都無中，係想請SL 射波

On9
直接請假都得啦咁
拎支那肺炎嚟玩咩
On99 講野都唔撚柒用腦嘅

右轉右轉右轉右轉

會唔會有人turn4扭咗入舊路

0岩
但叫keep住有得玩先

秦仔有邪視？

深夜閪車

Gro

叻都仲要證明？

I 汪everything 呀

好似kimi巴西行錯路

羅素

場上幾黑人憎都好
我覺得同屋企人相處嘅時候
先係做緊自己

貓貓more

3個同羅素打機都話賭佢贏

燈爆佢自己咪上po

本身拉利想用mission winnow取代萬寶路 但最後 結果舊年架SF90得某個分站用到 其餘都係90 years 今年架SF1000得冬測用到

點解F1 d 人一接受訪問都會不停掂自己個口罩
真係個個都係咁

因為佢地個自家制口罩好多都無鐵線，永遠講兩句就要拉一拉返高

賽程(五)
20:05-20:50 F2練習
21:30-23:00 F1練習1
23:45-00:15 F2排位賽
01:30-03:00 F1練習2

應該睇埋F2排位就訓

67

SC跑時間會唔會快過垃利

屌 candy crush

其實除時唔隔病毒
得個樣

佢地個口罩要另外加filter先用得
不過公公嗰個口罩其實唔差 最少係外科嗰D先

Vettel out in Q1

今場如果q pace rus高過保子 咁個紀錄係咪唔會斷

根本外國人帶唔慣口罩，完全無個概念

睇McLaren Unbox啲片成日見佢哋除口罩或者唔戴。Youtube堡去參觀車廠見陌生人又全程唔戴

連登好似要講入唔到Q3、正賽第一個彎炒左先政治正確

Netflix算唔算最大燈神？

轉哂做tire會唔會一撞彈番入賽道仲炒多幾架

唔知下一站vandoorne有無機會揸，宜家最慘係佢

冇

留名RUS上pod

走左基本上唔會返到黎
年年都有新仔等緊

其實可能大家香港人經歷過SARS，反而有種認知錯覺

其實好多香港人以外唔明白點解要口罩，唔明個武肺同流感個分別

甚至如果要戴口罩都會中的話，佢寧願唔帶去中

咁堅！

你on9就真
簽左約架 你話射波就射波咩
你就真係唔撚用個西腦

香港都好多廢老廢中唔識帶口障

唔好講話識唔識戴
係直程唔撚戴

不如怕有事推曬啲軚
無左條路出去track做野

有type都無用la

Better Tomorrow（唔知係咪煙仔）但一樣異曲同工

芬蘭人羅斯堡個仔係德國人羅斯堡

認真,好撚型

A Better Tomorrow 背後個公司係英美集團 但如果你係Google search A Better Tomorrow 第一個彈出嚟係英雄本色

唔怪之得金髮傲嬌成事JW咁撚串
對住佢地真係唔屌唔得

好期待

沒有ham的比賽1

被賽車耽誤的Model

其實真係好靚仔, 22個入面無人夠佢爭

不務正業既model

點解可以靚仔到咁

新一代啲車手個個都不務正業
19叻就正職model 副業f1車手
牛奶仔就正職kol 副業f1車手

咁唔熟架車 好難對比

Russel 格硬塞入個 cockpit 度仲要頂成兩個鐘我真係唔知佢點樣可以渣得好

仲有正職係兒子, 副業係F1

叫我？

仲有正職係黑權份子, 副業安全車司機, 副副業F1

最正常嗰個係咪正職比賽工程師副業f1車手

細舒都幾型

OK la

等你地仲屌鳩我揸得慢

巴林條outer track好似好窄咁

佢邊忽正常
應該正職打機副業f1車手果個正常d

23歲kimi可以一戰

其實除咗魚雷之外個個都ok

Latifi?

巴林 人權問題嚴重 必須抵制！！！

建議大家lee 場都係睇link 算

之前先有巴打講
正職Ibanker 副業F1車手

sorry 大家
我早兩日唔知做乜尻燥左底

四萬做hot lap 一路扭軚一路教Settings
由其T9 T10 T11
唔知佢有冇望啦
啲字係九十度又zoom大左
不過如果係威記 佢入錯左settings都唔會知
因為真係會姐L住左

我叻應該做F1 形象大使，宣傳下F1

真，應該會多好多女車迷

我女同事話有睇NETFLIX 套野, 唯一一個記得就係19叻

點解囡囡會覺得19叻靚仔

最正常應該係F1 當興趣嗰個

啱啱個ig post 睇到呢度個個流晒水你就知咩事啦

Bwoah

佢細佬arthur靚仔啲

唔覺佢靚仔，只覺佢五觀分明易入鏡

巴打你有女朋友，放過你唔用gay test pass

做Q應該快望, 賽緊估應該望唔到?

今季netflix應該又有一集導人迷叻, 另一集導人迷Gasly

等D女女睇到

我覺得kimi老咗先型
後生有啲油頭粉面feel

有冇人同我一樣好期待FP1

get in there g.....

笑死

pietro. may be he too will be wanker. but for now, goodbye romain

以前Russell 幾青秀

Netflix 相.jpg

迷咸

有前途

Rus鞋同位都唔岩size照塞
唔改power output先輸五十大板

陣佬味好勁

胖虎啲fd

我想問now e 有冇得淨係買f1
搵唔到

好似冇

冇佢溝唔到嘅囡（同仔）

佢個樣到而家都冇乜點變

佢唔使睇，你見唔見佢唔使禁中間啲制, 除左有一下扭中間個 setting knob
佢轉幾多係一格格既 knob
好似圖入面 6,7,8 轉鈕咁，扭幾多佢心裡面有數，唔會扭錯
同埋轉 setting 大多係直路做，轉彎個時畫面唔會變，除左轉鈕改 setting

今晚有無F2睇？

有

後生似李安納度

thx

bwoah

可唔可以po多次今日行程表

賽程(五)
20:05-20:50 F2練習
21:30-23:00 F1練習1
23:45-00:15 F2排位賽
01:30-03:00 F1練習2

F2練習都塞車
準備F1排位monza2.0

第一次等睇練習既觀眾

Jack Aitken 今個禮拜仲玩唔玩 F2?

Fox+成個買

睇返Bottas第一次揸Benz都原來都有podium 希望russell都做到

唔玩
Boschung頂佢

暫時兩架Carlin 一二 Schumi 仔第6 伊諾特14

倒數1個鐘
睇左兩三年第一次咁期待

Outer Circuit條路幾凳

F2都1分03
F1會點

條track係咪好爛見堂呔fing得好勁

carlin架車咁快
lm睇角田仔pole to win

F1畀個大約時間係54秒？睇咗陣f2我覺得會再快啲

櫈得好誇張喎F1點搞

DRS 大戰DRS

舒仔好似真係得穩定
上限低

send it to Alex.

red flag

好靚仔好型

爆計

上場練習細舒咪P10
Q又P10
但正賽咪又係P4

通常F1快過F2成十幾秒
所以分分鐘50秒一圈

有啲似Lance

會唔會突破50呢

未見過佢係威記笑得咁開心

Fox Asia 都就摺

睇定啲先啦

vet 咸神 G...

羅素幾時扲第一屆冠軍

11年前搵咸攞簽名
而家取代佢
好勵志

機會嚟喇

一搵到條大水喉即刻請人

好少星期5都會開黎睇

now foxsports 冇FP1睇?

仲要係兩條

9點25先播好似係

為咗russell fp1 2都要睇

Fp2 成1pm就不了
留返精力睇Q同race

NowE fox+好在可以每個月買，同埋仲有戲果d睇
執左都係跌埋果個月既錢

咸與狗不得進入

Roscoe

望左佢咁耐成日覺佢似公仔
今次終於順眼

入intro

佢係蘑菇架

羅素正式坐入咸狗架車

估唔到星期五都咁熱鬧

係13年 13年嚟無咸嘅第一場F1

唔知rus喺FP1可以上到第幾名呢

Albon以前都係咁

直到俾佢隊車尾

一人估一個turn 4轉錯彎嘅人
我先：Russell

嗰pit有塊geroge嘅板

Russell對鞋真係就撐爆

諗起加黑武士嗰段

Russell個名隔離隻色係湖水綠
Feels good man

望住架舊車

點解見唔到個黑鬼嘅

真心問定假膠

rus

George is watching you

緊係要搵塊牌望住啦
萬一架車撞爛咗冇錢整

aitken點解會用soft出去做radio check圈

Vsr

vsc?

布美都黎埋
係咪驚是但一個有事可以Replace

笑死 原來布美都比紅牛call咗嚟睇車

兩個同咸一齊上po 嚟埋好啲

Sainz白胎第一個圈已經56s

Sainz: so i've to turn left, yea?

條賽道好短 1分鐘都唔洗

應該有49's

上車啦

雲當都嚟咗

影住雲當之後pan埋去george上車

一震就會自炒

雲當心諗這些機會...

第一次咁期待FP1

雲當係咪新世代最慘嘅車手

點解 turn 4 唔搵 d 野封咗右面

屌

呢條track 有咩意義...

嚟喇嚟喇

老麥係咪練緊tow

冇咸狗我場場係咁都冇問題

又call我過嚟 但又唔比我揸咸狗架車

vettel 個頭盔好撚型

oval
F1 500

大頭黎左, 4萬無lu

Alonso黎咗bahrain係Renault個pit
佢地今個禮拜玩完

原來黑氣石都黎左
威龍今場係咁先

大頭係度，今場雷諾凍過水

威龍今站玩撚完

唔知聽晚qualify會唔會好似之前monza咁

今站一節Q可以出幾多次車

ALO: Amazing

我知F1車手係超人類
但完全唔會錯就難啲

同埋佢落T10 T11 都無扭中間個芒都有轉

如果個芒真係咁無必要跟住堂軚
應該唔只係威記一隊擺係cockpit

睇埋星期日先

19years old Alonso

史上最on9嘅qualifying再一次上演

魚雷架車咁新?
仲未mit包裝咁

omfg

通常啲時間短既賽道都有咁既問題

They have four second 3 2 and 1 and I don’t think they make it

Rus 加油 火星車係你手

未識用das

拆咗好多站

rus佢對鞋會唔會好影響到佢表現?

Come on guys

暫時56秒一個圈
依家fp1先啱啱開始，排位可能比依家再快兩秒左右

rus係唔係問das點用

佢啱啱radio講乜
聽唔曬

HUL: Toto, I can do better than both of them

應該仲有喎 如果唔係唔會問點用

唔係拆咗好多站
做咩又裝返落羅素架車

Rus: How is das?
Engineer: Das looks good

rus部車有
77部車好似無
搵佢黎試下wor

RUS: How was DAS usage?

已經55秒8

LAT AIT FIT 爭奪F1最佳新人寶座

淨係拆咗一站

都無拆，上個站仲用緊

垃利speed trap 得309

rus63..好慢wor

It’s just the car

沙包姐

vettel今站好似唔錯

佢最近Haas幅相，望落好似D好純品嘅學生哥咁

右下角個layout圖好密
一堆車堆埋一齊

上場震完夫剛,係唔同啲

molamola russell 廢到咁太監輕鬆贏

應該都係P11完場

有冇人上站開始睇到火花就心跳加速

Bot 0:55.154
Rus +1.745

入pit廿幾秒 一個圈5x 秒

想燈

你老尾羅素咁撚慢
即係公公遊車河完場
星期日唔駛睇了

RUS開始嚟料

Rus一定DNF

想拎分都難

大家俾啲時間，63揸得個一陣

即刻就 +1.0
俾多少少時間

公公 55s

燈完都係無分

RUS 對鞋影響應該都幾大

Oval track差極都有譜喇
想快D正賽睇爆偈

咩鞋？

Go home Leclerc

冇喇冇喇，Russell LAN返威記啦

呢架車公公揸左成季 russell啱啱坐上車揸左兩圈
第一個圈就同公公差唔多既話 公公可以退休

火花一定有㗎喎

唔係話佢對鞋太大咩

屌你啦Russell，呢度好多巴打準備打爆個莊架嘛

Latifi睇黎會慢過兩個新仔

turn 6火花多得有d誇張

因為咸狗矮過russell一截
russell 要著對細d既鞋 格硬逼入個cockpit

RUS揸咸架車頂住隻腳應該好唔舒服

Binotto

87laps

四眼龜又返左黎，mola ferrari

77個front cam震到

遮醜布黎

我圖無啫

氣個鏡

車呢d火花圖幾靚
有冇巴打有啲珍藏可以send出嚟睇吓

gas

Daniel ric 2.0

右鏡爛咗

Best rookie 不保

正常都要2-3站先摸清部新車嘅特性 我唔會要求russell第1站就上podium 但我希望佢今站有分完成同唔好再7起步

單手揸

黑氣石
蕉今場mola

第一站就上po 少難
我覺得正賽有頭5已經係最好

啲冰有咩用

降溫

車手熱所以比包冰佢 幫佢降溫

學叻哥係鈴木單手過130R

平時冇點睇FP 都冇留意

第一次揸 有頭7 都ok

fp1已經傾到就嚟爆po
除咗開季netflix撚以外有無試過

如果第一次就跑贏公公
公公顏面何存

今季第一次睇FP1

感覺到公公連fp1都出盡奶力.
唔輸得架.一輸2022就玩完架啦

認真 咁先好
等咸狗退落嚟之後
可以繼續永續二號車手

我都係

其實幾好睇㗎fp
一路睇佢地試車一路聽sky班友鳩噏

一黎要跑贏公公我諗成個圍場都唔係好多人做到
公公條契弟雖然雞,但乾地跑Q唔係差

Agger 好fake

Russell係直路果兩個sector 輸勁多比公公
係咪仲未撚得掂個das

thanks

咸當年第一場f1就podium

其實係咪次次fp1都咁多火花 係咪未磨薄個底

睇車,唔係部部車都係
大牛最多,佢地個Design係咁

RUS 出啦

咸狗跑第一場之前都有winter testing
winter testing 都有跑左幾百圈

唔同今次russell 完全冇揸過部benz

你啱，sor

咁快練起步

gas勁wor

好似無見過toto企出去

Toto又出咗嚟睇車

又唔可以咁計 當年Ham同啱啱上平治嘅Bot都唔係季中做替工 佢哋有成個季前f1 testing 去摸熟站車

P1!!!!!!

公公

wooooooo RUS

公公bye

好波

上星期有企左出去睇

公公有壓力

pole to win

RUS P1

嚟料啦Rus

輸了輸了 公公沒了

rus P1

保子張凳不保了

P1
sector 1仲係慢

紫圈

紫撚咗

russsss pppp1

Valtteri, George P1. Toto is watching you now.

p1

公公心諗仆街

valtteri, its James

George

Rus 第一次 p1 第一名?

屌你老味我真係好想睇大頭或者Kimi或者呀圖揸Benz

續左約果係小保子
唔係咸

合約戰士

唔係好明點解每次hot lap完左唔會話即刻再黎 要走一圈或以上先再試hot lap?

公公續咗約，咸狗未續

原來rus 係車廢

唔計第一個出圈應該係

公公係咪即刻拎條新紅出黎

cool down

屌,公公晒左個s1

Get in there George!

比d壓力公公

要儲電

vet 下年w11

冇入滿油

要睇架車set up 關個rake事
不過真係大牛先最多火花最好睇

今次唔係James Vowles，係James Allison打比佢叫佢扯喇

Sector 1差唔多慢0.2

粒電要差電

唔關事,係要儲電

儲電，降溫，同要較好開始位

續左約都唔代表啲咩嘅
Perez幾個月前都仲有約啦 依家搵緊工

威記車廢就一定啦
你換咸落去都係一樣

又lock up 又run wide

公公驚撚到西左出去

1. 要叉返電
2. cool down啲機件

有藉口係俾保子棄lap

公公驚啦

Feel到佢瀨緊屎

公公真係有壓力

公公壓力而家大到 直情run wide埋.
爆啦爆啦 公公壓力爆炸

公公嚇到瀨屎

lock埋

屎已瀨

Rus跑得好，咸份約會唔會唔洗傾落去

好想知咸而家咩反應食哂花生

公公想硬但硬唔起

應該係唔夠電再跑一次，要差返Ers

公公mola mola

wfc
佢都拎左wdc

架車過灣彈到

公公崩潰了

GAS跑高速場好似幾好

Max

雖則公公係合約戰士，但係睇得出佢跑得有壓力
係時候要硬一硬啦

係，都相當尷尬

bottas 玩完?

好想聽RUS radio

退休啦屌有 Mr saturday啦

繼上年俄羅斯站，再一次期待平治贏車

gas都係-0.1
仲有得快0.5啦

Bottas:

[深夜西車] F1 2020 薩基爾站 討論區 2

開定

咸始終穩定d

Max一野就搞掂

Rus 應該有分

理想係咸加rus 玩埋最後一年v6 hybrid

今站睇嚟係max rus鬥
保子mola

Rus 夠穩定啦 排位贏隊友

想睇max 揸黑箭

v6 hybrid起碼玩到2025喎

魚雷勁喎

兩部細牛d高速埸真係幾勁

to whom it may concern, fuck you

魚雷

變太陽神

Rus係咪有機唔斷攬繼續排位贏

係公公廢姐

Sor, 或者玩到下次大改例

細牛跑高速場係有一手

細牛加油

快過 rus bot

反而我信陰毛論Benz想試rus+bos 2021
Ham星期日都陰性唔到可能唔可以入境abu

Vettel

家陣無左HAM F1係咪會變MOTOGP

今日橙車咁慢

我個名

FP1都係54.848
Q應該50秒

好難LAT唔係最慢

直頭示威咁款

俾人燈死左

依家架火星車咁勁 Benz要繼續贏未必一定要咸
反而咸想拎8屆嘅話
就變左咸需要Benz多過Benz需要咸

秦仔真係廢到仆街

覆錯

BOT突然硬返

呢個場應該食tow同slipstream好有著數
會唔會又monza 2019咁